有冇人覺得破壞之王其實幾好睇

可以好無厘頭，又可以幾感動

在座各位

大師兄麻煩望望鏡頭吖
望你老母

有黎明先好睇

同意 將D完全唔"啦更"既野拉埋 仲去左打擂台 都幾過癮 而且深層次唸 其實有好多野都係呃人 而最終有人誤打誤撞成功左 都係一種諷刺

上次係咁易紮個馬都捐5舊，做乜今次得2條㗎？

我愛黎明

估唔到黎明做奸角都幾好戲

大師兄一聲嬌㖗

我最愛

人人有功練呃人捐錢真係好寫實

屌你老味你一日企係我後面係咪gay架

邊個兩粒的呀 邊個兩粒的呀

新年流流講咩老母呀

我個人覺得係周星馳電影三甲之一
成套野句句都係金句

放棄她~~

放棄她~~~~

知係黎明，但唔知點解認唔出佢，可能係演技或配左第二把聲

少年高進先覺得似佢自己

我同你一樣一路都以為係放棄她～～ 因為字幕係咁寫
但後尾有一次唔記得係邊度睇到，原來首歌係叫funky town

1:05開始聽

我副armani啊

無敵風火輪!!!!!!!!!!!!!!!

我一直都知係Funky town
不過每次聽到首歌總係忍唔住要唱做放棄她

正所謂 一面七傷 七者皆傷
呢鑊真攞命

嘿嘿 得饒人處且@&$@...

一練七傷 呀

自
斷水流大師兄原來林國斌黎，唔怪唔似

點解個個都講黎明

Yeah baby come on baby

破壞之王係周星馳無里頭之最

套野依家睇仲好好笑....

btw 原來古巨基有份做

牛河兜亂, 即到

好搞野

呢個世界有你啲咁既人就真係可憐啦

行啦，弱智露體狂

阿sir係問你呀 見唔見到打劫你個人個人樣呀

我舊豬膶呢

老笠你個人個樣個人啊

阿Sir其實件事係咁既，正話我經過呢度，有個衣衫襤褸既男人走埋黎問我攞廿蚊買野。 咁我見佢幾可憐就比佢啦。 點知佢又話，重有個老婆同個仔冇野食冇衫著，好凍。 跟住走埋黎除我d衫，攞埋我銀包，重問我介唔介意。 咁我話：介意梗有d既，但你咁慘，咪由佢囉。 條底褲我自己話要除架添，我見橫掂都係咯，咪幫人幫到底囉。 但係我驚比人拉，話我當街露械，所以我報定警，大家溝通咗先囉。 就係咁。
明白。 PC26324，喺街口發現一件露體狂，懷疑有輕度弱智兼阻差辦公，即刻派架車黎丫，唔該。

廢話，有邊個話唔好睇？

最中意佢地打交打到D牆爆晒好似睇漫畫咁

老笠你個人個樣個人樣

呢套相對上冇佢其他戲出名

首主題曲好好聽，又有意思。

封信不如燒咗佢吧啦

因為舊，又少重播

你自己真心左怪得邊個

呀銀，呢招唔係咁易練得成，亦有相當嘅危險性，你唔練都係正常，不過咁就代表你天份就係咁高喇；若然你練得成呢，咁就代表你已經係天下無敵，更加唔洗嚟搵師傅喇

扑濕瑪莉

利用地球既地心吸力宇宙間既萬有引力再加上你同敵人既體重x2既turbo

黎明都演得好好

咁都碌佢唔死你返嚟搵我啦

套套周星馳都要做傻仔廢柴
唔怪得自己要拍自己做英雄

攞去啦 返去薄薄地搽一浸，千其唔好貪心呀！上次有條𡃁仔成條浸落去..

失戀沖喜套餐
靚歌靚衫靚早餐

我心目中的第一
好似細個第一套睇嘅周星星

Fuck u
fuck you two

估唔到真係有人信有黎明

其實套野仲有古巨基

細個同老豆睇，我唔明佢講乜唔識笑，但老豆又哈哈大笑，問佢笑乜佢就hea我話我大個就明。

早排同姪仔又係電視到返睇，今次到我笑出聲，佢唔明又問我，我又答返我老豆既答案。

果一刻我彷佛感覺到火影入面火之意忘既傳承

呢套真心好睇
之前netflix上咗都翻睇一次
啲台詞重係腦到
我愛黎明 我愛黎明
在座咁多位都係垃圾
人人有功練你都信唔呃你呃邊個
失戀抗衡沖喜套餐
我副Armani 啊啊啊啊啊啊
今日就將你就地正法
好玩唔玩 你玩屎
排山倒海
重有梁榮忠同細龜評述個段都係經典

毒撚嘅寫照

益我阿媽啦

都好丫 你阿爸唔介意呀嘛？

套野D對白真係笑到仆街

放挑戰書同條女D對話最正

古巨基 茶餐廳伙記

阿婆，雖然你又無錢又無波

大家好！鍾麗緹最近在娛樂圈的活動簡直令我忿怒，到底她做過甚麼事而令我有此想法呢？在以下的文章有我會拿鍾麗緹最近做過的事作分析。請注意！這篇文章字眼較為粗暴，而內容也比較亂，其實我只是講一下我的想法，請大家耐心閱讀。我屌鳩鍾麗緹個老母臭花西，屌！個臭西鍾麗緹簡直當我們班性苦悶男的強姦能力無到，她根本不怕被姦風險要繼續穿性感衣服，我屌！她拍"晚孃"已經正明了她個西好撚癢，想被我們這班性苦悶男人插，想展示她自己的纖瘦身材，想轉行做高級雞，想被男人玩美麗西。你老母臭西鐘麗緹，我要屌鳩她的美麗西呀！她拍完"晚孃"後出席首影禮，她居然穿凸點(凸乳頭)衣服，你老母她那麼性感，屌你老母，條淫女想點呀？屌！唔撚要問人，她想做雞。以上兩件事都只是小料，我在今天看過報紙娛樂版，看完後我心中的忿怒簡直到了極點，屌！我屌！屌！屌！她今次在慶功宴上......，等一下，我特然想起她最近出了一本寫真集而且是賣斷市，屌！我都想買一本，我都想看她美麗的乳頭，我要啜鍾麗緹的乳頭呀，我，我啜，啜，啜，啜波！言歸正傳，令我忿怒的就是她在出席慶功宴穿超性感低V短裙和魚網絲襪，屌你老母鍾麗緹，我要插鳩她個死人淫西，她這樣的行動很令男人扯旗，大家試想想，當我移開那件性感的上衫小小後，我就可以看到她對正波了，大家又想想，有一對正波在你面前，你會怎樣？問案很簡單，我第一時間會(渣)著來啜，大家又再想想，當啜到鍾麗緹對乳頭硬了後，這真是很正的事！不知鍾麗緹對乳頭是甚麼色呢？不論甚麼色我都想啜。其實鍾麗緹是想做高級雞，她最在娛樂圈露波，目的是想賣廣告，她想被有錢性苦悶男人知自己好撚正。我現在就為她做一個價錢表。以下全部金額是港幣。和她接吻：一萬元一次，(渣)波：五萬元一分鐘，啜波五萬元啜一次，看西洞：十萬元，啜西五十萬，最後就是和她做愛過夜：二百萬元一晚，大家是否覺得無法抱起她呢？因為上天製造她去來是供有錢佬玩樂的，其實我也覺得很無奈，不過大家還有一個方法可以插她的美麗西，這方就是性戰強姦，我們的香港拉登性戰兵團要集合我們的力量，捉住鍾麗緹，然後張她禁錮待我慢慢享用，最就留給香港拉登性戰兵團的兄弟輪姦和拍成四級片賣。我要屌鍾麗緹呀！

無賴
乜無奶呀，呢到咪有奶囉哈哈哈哈

邊個寫

其實？

大師兄嬌喘一聲

思覺老師都唔識？

我都睇過三四次喇

贏左仲要攞人命 即係當我奔雷手文泰萊流既姐

呢套達叔搞笑過周星馳

我敢講破壞之王可以名列頭三

在座各位 都係垃圾

破壞之王好睇之餘其實cast都好勁
大粒嘅有
周星馳、吳孟達、張學友、黎明同鄭少秋
連古巨基、梁榮忠喺套戲都要排到去做二打六角色

好玩唔玩，你玩屎？

奔雷手文泰來

感覺百變星君無厘頭啲
不過呢套好睇啲

百變星君去到後面已經冇咁好笑，但破壞之王可以由頭帶到尾

其實多唔多人有睇過「破壞王」本漫畫 ?

我就係睇完齣戲至去搵番本漫畫黎睇，漫畫頭一兩期都好睇，後面果D 麻麻地

唔知阿星爺拍依套戲之前有冇睇過漫畫呢 ?

不如就睇扑濕瑪莉呢
賤格 留返黎同我呀媽睇啦
又得啫 你丫媽唔介意架咩
無賴
咩無奶呀 我呢d咪奶囉

哈哈哈哈哈哈

星爺後面聽到都忍唔住笑左

嗰陣嘅鍾麗緹好正

放開個女仔！

D 配樂又係好正

另外覺得吳國敬首歌好聽過黃凱芹果個版本，真係第一次聽就好鍾意

巴打點得返黎

睇24味個節目有集谷德昭上左去做嘉賓

佢話塔倫天奴有次黎左香港, 佢同星爺去左酒店等塔倫天奴, 塔倫天奴問谷德昭破壞之王入面個無敵風火輪係點諗出黎

依家啲笑片求其到...

有冇人覺得成套野既拍攝手法 好似漫畫咁

最正係黑熊班手下抱住阿麗個時隻手臂痴實哂對奶

條女無左lu

黎明就係因為拍緊呢套所以先無拍超級學校霸王

我哋茶餐廳嘅菠蘿包真係有菠蘿，我哋嘅西多士真係有屎

條八婆食左我件蛋治呀!!!!

黎明演藝巔峰之作

情難自禁我卻其實屬於極度容易受傷的女人

嗰個唔係鄭少秋

懦夫

舊豬膶係咪你食左？

咁你同上面啲人講冇黎明啦

阿麗，阿麗

真心咗tim

直頭講係參考呢套漫畫前面打空手道大師兄果PART

鄭少秋演邊個？

掛著妳啊嘛 瑪莉:
受唔受媾先
咁不如睇扑濕瑪莉

星爺係後面笑到仆街
我諗果下係真心

有人話唔好睇？

我哋西多士真係有屎㗎 唔信即場痾督出嚟

原來外賣仔仲有個花名叫做何咩銀
呢句笑到仆街

將心理戰術 全面升華

你睇過未架
佢擔正果D套套都做上把/非平常人咁濟
九：官
審：狀王
西：齊天大聖
逃：PC
賭：特異功能
回：捉鬼專家

得破壞之王係完全草根 (好似仲係孤兒無任何技能 以廢柴 垃圾 懦夫既姿態開始

頭五應該有
其他都好睇，好難揀

做自己 緊係似

啲笑位同無厘頭野多到
隔幾分鐘就一喳笑位
咩fuck you fuck you too, fuck you three four five
好玩唔玩玩屎

阿麗，你聽我解釋先啦

能夠講到呢個，真係好熟

件事係咁既 正話我經過呢到 有個衣衫襤褸既男人走埋黎問我攞廿蚊買野食
咁我見佢幾可憐就比佢啦 點知佢又話仲有個老婆同個仔冇野食冇衫著好凍
一至走埋黎除我啲衫攞埋我銀包仲問我介唔介意
咁我話介意緊有啲既 但你咁慘就由佢啦
條底褲我自己話要除架添
我見橫事都係啦 幫人幫到底呀
但我驚比人拉話我當街露械 所以我報定警 大家溝通左先咁囉
就係咁姐

史上最好的植入廣告

記得有巴打自己整左個人人有功練箱做錢瞿

每次入錢落去都會諗起達叔把聲

最重要嗰句綿花糖變橡皮糖又係cut左
如果唔係以前有vcd都唔知佢講邊粒的

情花開 開燦爛

其實係咪影射人人有書讀?

大師兄此時再也按捺不住了

小強!!!
仲黎呢招

呢度係咪向唐伯虎點秋香致敬

我屋企張床又大又舒服

屌，係咪想睇返，我放條720p粵語出黎啦

清你啲演技幾好，平時跟開tvb班友一齊操？

黎明嘅演技加埋古明華嘅聲線

有無人留意到
少林足球 有幕 周星馳係球場上 FF到槍淋彈雨，戴哂頭盔拎哂AK
都係抄番破壞之王 買學友演唱會飛果幕

學友 我愛你

黎明 =/= 大師兄 ， 大師兄=林國斌

同我搵條樓梯黎阿

無敵風火輪條樓梯得返咁短

好似太陽咁溫暖

根本同回魂夜指甲鉗個gag一樣

呢一幕第一次睇果陣真係笑到仆街

係呀，我上次開post講無乜人理
李力持句原來外賣仔有個花名叫唔知咩銀真係可以笑到肚痛

棉花糖變橡皮糖

大師兄的慾火再也控制不住了

咖菲貓!我鐘意呀!

原來外賣仔有個花名叫何咩銀

周星馳Top 3

破壞之王

喜劇之王

回魂夜

其實係同名漫畫改篇..

成班加菲貓追住呀麗都好好笑

鬼唔望你下世都係跛 兼且做雞

喂，有人性無能呀

喂大家過黎睇跛雞

國產凌凌漆
破壞之王
唐伯虎點秋香

出黎啊！信唔信打你一拳啊嗱！

生花柳啦！

所有camera對住細龜佢地 兩個同我講到最精彩為止唔係我比人炒魷魚我就買兇殺死你兩個

條梯果幕真係笑到仆街

點啊，會唔會長得濟

英雄～好漢

胸懷大志

九品芝麻官呢

唐伯虎一般，可能係角色設定太屈機

點解無人講鍾麗提對奶？

其實無人知依套係改編自日本漫畫##

仲打咩吖 你已經得到應有嘅懲罰...

呢個係咪PTU個馬尾？

007

仆街入咗

識得有個癡線佬自制左呢個箱

生花柳啦！

我心目中星爺D戲top3

我愛黎明 我愛黎明

鄭少秋扮陳欣健

咁你認唔認得老笠你個人個人樣
大個先知呢度係借啲意講粗口

係都講佢個美麗西

應該係周星馳電影裏面，笑料最密集嘅一套。第一次睇，簡直笑到抖唔到氣…

我最鍾意嘅戲

金毛獅王⋯呀唔係

係咪呢 都叫你唔好講拋㗎啦

佢一路講班cam man望到呆撚左

條女冇左嚕...

唉打就打。。。打死佢啦

天外飛仙

你講杲個係00發，都好好笑，最佳男主角。。。呀發。。外父

話晒都見紅 整返封老毛黎好wo

新精武門2

比電電完個套應該係新精武門2

停手！贏咗咪算囉，仲想攞人命
即係當我奔雷手文泰來流架啫

林盛斌呀

星：咦師父你都係度呀？
達：係呀見人多咪湊下熱鬧囉
飛：等我講聽日新聞你地知
眾：？？？
飛：架車撞山
眾：鳴呀⋯⋯

多咗個 老闆你自己搭小巴啦

鷹爪門浦頭！

一直都好睇

sor殘體

佢都話折墮要做交通部pc167

大熊鈎爪

如果黎明可以重演返e幕就好

之前都唔覺黎明咁好戲

上面講左係新精武門2

前面既「嗚.....」都好重要

明明就係佢行錯方向

排山倒海

新精武門呀屌

依個我覺得最好笑，佢仲要問係咪長左d
之前重播我特登想睇依段連屎都唔屙住，屙屙下出黎睇

容忍有個限度架

好呀 黎丫
你話黎要黎至得架

Come on baby lets go for fun

躺在外賣仔既懷抱裏

Yeah baby

不嬲覺得佢係星爺三大神片之一

巴打你呢獲真係膠左啦

對白同節奏好好

真係唔知
剩係知明顯既山西豆腐隊credit食神
玉面雙飛龍就喜劇之王

果2粒由軟嘅綿花糖變成硬嘅橡皮糖

達哥刮完白板轉身撞到何金銀

仆街仔你好玩唔玩玩屎！？

外賣仔並唔係自殺 我魔鬼筋肉人更唔係浪得虛名

你唔好溝女住啦
我今日好大殺氣架嗎！你咁樣搞到我幾難堪呢

你唔好溝女住啦 我今日好大殺氣架嘛你咁搞法你話我幾尷尬先得架

睇多次啦你

一個字！鎖！

達哥同星爺嗌交個段，我覺得兩個演技都係一流

邊度有得睇返

食唔食鵝腸呀

我擔保大師兄第一回合唔敢埋你身

竟然冇人提過配樂提過胡偉立

我覺得個熱血程度同洛奇差唔多

1992年 《審死官》
1992年 《鹿鼎記》
1993年 《唐伯虎點秋香》
1993年 《濟公》
1994年 《破壞之王》
1994年 《九品芝麻官》
1994年 《國產凌凌漆》
1995年 《回魂夜》
周星馳好多作品都有佢份

我心目中覺得周星馳三甲應該一定有回魂夜同破壞之王
仲有一套個人認為係少林足球

嗰個係陳欣健呀

有無full link 重溫

我自己一定將 將佢排第一位

呢套係我唯一一套係戲院睇嘅周星馳電影

嗚⋯條女無咗lu⋯

攪到我搵番黎睇，
好撚好笑

你試下係阿麗面前除左個面具佢
佢唔嗌救命我切呀
靠自己 食屎啦你

其實以前睇過, 不過呢套冇乜番睇,
依家睇番好撚好食

呢一句呢個post已經出左幾次

但每次見到都有聲有畫面
同笑左出黎

完全將毒撚哥種自卑感同辛酸展現出嚟

屌 你識唔識嫁
黎明係藝名 真名係林國斌呀
你唔係咁天真以為個個都淨係得真名演出呀？

非常好!

咁高清

好撚好食 笑

反映嗰陣時嘅社會面貌，價值觀好正面

你勇敢去試，做個正直嘅人，上天唔會待薄你

所以今日香港人睇返會有好強烈感受

真係黎明黎嫁on9

仲有張學友

好勵志

Sell 練功 果段笑到仆街

Come on baby

噚晚喺fox+睇咗
Funky town

呢度笑撚到仆街

咁啱前日又睇返
會發覺其實好多gag之後食神、少林足球用返

我淨係睇呢個post已經笑到仆街

而家基本上唔會出到套咁勵志嘅電影，太超現實

身有屎個幕好勁

最後對手放入口

其實星仔好多戲都係漫畫表達方式

原來黎明仲有個花名叫林咩斌

有冇巴打可以整到人人有功練個箱出黎
想買返個

黎明本身係咪都有練下功夫？

痴撚線

最好笑係消防車條梯 次次都笑

“個人閃閃縮縮咁，身有屎呢”
“唏中呀！”

我覺得成套最突兀嘅地方就係
星爺同黑熊打果時
呀麗同果兩條靚 一齊食花生時
果啲起哄位有點多左，同埋描寫到佢地即刻好fd，有啲唔自然

另外係茶檔
黃一飛 谷德昭佢地打星仔果幕
都有少少誇
（不過呢種圍歐式笑位係星爺啲戲都見慣見熟）

因為佢第1集最尾升咗做幫辦，第2集做郊通警先咁講

綽號人間凶器

最尾話睇黎明演唱會

插我吖！插我丫嘛！
講清楚你有冇病先好喎

人人有功練呢下野你都信既，唔呃你呃邊個呀大佬你教我喇

我副armani呀呀呀

你唔啱睇星爺

喜劇效果嘅嘢你唔明㗎喇

套野首插曲 你是我心上人 都好好聽
但搵唔到完整版

唔岩睇就唔會睇幾十次啦
覺得一兩個位唔夠完美都唔評論得

你啱睇又睇咗十幾次
就知呢隻不嬲斬係星爺風格啦
有咩咁突兀呀

你啱睇又睇咗十幾次
就知呢隻不嬲都係星爺風格啦
有咩咁突兀呀

有冇人見到林雪？

挑，你一日到黑企響我後面係咪基架？走嗰邊吖嘛仆街！

成套戲個個角色性格都痴撚線，但溝埋一齊又好自然

邊個係 岩岩又睇多次都見唔到

再睇多次啦 咁多戲份都睇唔到

咁辛苦
潤潤佢先呢

唔夠辣呀, 加多兩滴呀

而家出呢啲對白就會有政治正確問題
所以成個世界都冇趣咗好多

古巨基都想揸阿麗
好似第一次見佢做呢啲角色

真係認佢唔到

一開波個貨車佬

唔阻
呢度擺垃圾既
你應該擺喺度架嘛

星爺好似特別鍾意外賣仔呢個角色

以前細個阿媽買呢隻VCD
自己睇左一百幾十次 睇極唔厭

大師兄想落台打梁榮忠果陣
阿銀同佢講比個面我添
就係離譜先好笑嘛

唔該望一望鏡頭吖大師兄
望你老母

仲有肥谷痾屎、打邊爐彈墨魚丸都係食神翻炒的gag

再認錯我係大師兄就隊冧邊個

主將 條女走左啦

架車炒左啲人飛好撚耐飛好多次
同埋阿麗插阿銀，好撚多白鴿飛抽吳宇森水

因為我地淨係鐘意訓練精英
絕對唔會接受垃圾

當年細路仔睇唔明咩意思

都係 大個睇又有另一個體會
Btw有冇人覺戲中阿麗好撚仆街 見高拜見低踩

對呀銀温柔
對黑熊眼尾都唔望wor

豉椒牛河兜亂

個裁判成日響沙田physical 做運動 成日想當年

斷估係屎黎既不過唔好問我邊個屙

宜家有冇去邊度拍劇

係囉
又肯同外賣仔出街

無線間唔中見到佢客串
原來佢都幾把炮 連登仔神作：槍火，佢係套戲既武指，仲提名過金像獎

夜粥？

咩裁判呀？奔雷手文泰來呀！

阿銀 我地走
Boom
屌你一日企係我後面你係咪基架 走個邊呀仆街